政治投機者譚香文協助武漢孕婦來港生仔

請大家幫推
大家去佢facebook度教識佢咩叫民意同埋點做一個民選區議員
不過條友會del人comment

譚香文發信要求港府幫助滯留武漢孕婦來港產子

再擘大眼講大話話自己無講過接個大肚婆嚟香港

推爆佢！

仆你個街譚香文

之前已經同人推區。。。

我都係被blk既一員

推

我都俾佢block9咗 屌佢

係呀撞區
偽民主派

仆街譚香文

連泛民都俾佢玩尻過
區選撞人區

咩黨派？

之前入過公民黨同人力
依家獨立

而家利用完我哋就幫支那大肚婆！
可恥！

真心懷疑佢係咪傳說中嘅三姓家奴

有冇分入中聯辦

Google 咗 05年新聞
在中央仍把民主黨拒於門外時，作為民主黨友好的譚香文卻獲中央接納，獲邀訪京參加國慶活動，而凡有重大事件均與中聯辦有偈傾，民主黨對此一清二楚。

其實呢D無乜智慧 食開口水尾 之後再有選舉 到時就實要搵人去角逐下
你睇下佢城市論壇 仲1999過好多兒登仔

干涉中國內政?

10年就應該無啦

1999都唔緊要
口講幫自己區選民，轉頭又block自己區選民
唔知個支那人係咪俾咗錢佢 正仆街

樓主用政治投機者用得幾好

我要推到譚香文仆街 block9 me?

民主女神好嘔心

拉佢落黎下次

呢個真係，明明有戴教授個計劃，佢自己又整多個，好似功勞喺晒自己度

仆街佢block哂del哂所有反對既留言
剩返嘅都係啲讚佢嘅
打住民主旗號做啲仲仆街過民賤聯嘅嘢
唔係咁都唔幫手屌尻佢呀？

平時youtuber扮黃都俾連登仔屌到仆街
呢個譚香文身為民選區議員唔係就咁放過呀？

You are not alone 睇下幾多人俾個仆街block咗

up

+1

互pin互推
黃大仙區議員唔撚係全黃呀

食屎狗

一齊推

話說我都比佢blk撚咗

我既comment一個字粗口都無，又無鬧佢都block
佢block哂所有反對聲音

推

屌龍星無人投先投佢
屌我全家都對佢無好感dklm

Block撚咗我真係好撚燥！
我含淚投佢，居然俾佢block!

我淨係話咗句明知危險都要上去，都比佢block

up here

所以話佢真係仆街過民賤聯
民賤聯都起碼留番哂啲屌尻佢哋嘅comment

Report 有無用？

入去俾嬲先
唔知report有冇用

中出羊子d fd, 痴埋一齊無好野

佢個口罩圖係中出羊子key的
唔好問我點解知

Pish

豬八戒譚香文

呢條八婆真係痴撚線

嘩 濛ching 大駕光臨

推爆佢

本土同泛民嘅分別就係呢度
你地唔好口投本土 到時見泛民打告急牌爭尾席又去含人

on9

推
條友串到嘔
完全無出黎拉過票
嗰區人係含淚投佢

仆佢個街，投票果時仲為撑民主派投左佢！頂佢個肺昆票

監察議員

屌又講初心 口吻十足個政府

有本土一定投本土先

幫下手推 唔好拉個post

民主派點都係大中華膠底 塗謹申都係咁

咁姐係投邊個都死！
大家儲錢移民算

正正係咁先本土》》》泛民

老一輩有好多大中華膠
你諗住佢哋會全部投本土
真係太天真

就係知道大部份都係大中華膠投泛民
所以起碼連登要穩住本土 唔好到時又為大局去含

推到佢仆街

小時偷針 大時偷金
今日放蝗蟲生仔 聽日放蝗落嚟移民

喂喂 我7咗
佢話係去深圳生仔喎

樓主標題殺人

殺你老母？

Push

佢del咗之前個post原本係話要帶個支那人黎香港生，次選先係去深圳

你睇返樓主第二張圖尾三開始嗰句

睇完再講野

sor me 7

未睇清楚唔好亂講殺人

你依下就真係柒，譚香文條撚樣話接返香港，唔得先深圳

tui

算啦 負負得正
柒完就繼續推啦

發雞盲

推返十下補數

Del留言又真係仆街啲

唔止del, 仲要block埋

辛苦晒

死八婆唔撚係人

完全係，佢揸住鐵票，星期六日去搞下荷里活個停車場就大把人投佢

問心
選嗰時一個禮拜見佢派兩三次傳單

其實佢有出黎 嗰排成日見佢喺龍蟠苑近黨鐵站出口

其實果陣都諗點解人地話佢黃
係街坊都知呢條肥婆都係投機派啦

Btw對住d 牆頭草唯有好好監察

因為個三個對手冇威脅，其實可以節省返拉票個時間做其他野

藍絲kol都有威脅㗎
建制落咗order投